Ig自信女齊分享3

爆1001做乜唔開翻新post

拉

因為冇意義

係到講野幾時有意義過

係朋友嘅朋友，收曬smartone廣告又剩咁但係得1000個followers 又拍曬3分鐘ootd片，好尷
利申唔識

有無ig 好大波

IG就冇啦 我個FD send黎
Btw爆牙望到都唔開胃

阿yanny姐好撚索呀，可唔可以教我執相呀

以為變到有幾靚

佢間ig shop仲要賣淘寶野

有無140